點先可以令自己唔再睇wtsapp對話記錄

明明之前傾得好開心
但係唔知點解由幾個月前開始
佢就冇再覆我
我單機咗幾次就叫自己收手
但係仲忍唔住將佢wtsapp置頂
成日想睇返之前同佢嘅對話記錄
好想好想同佢傾計 同佢去睇戲食飯
但係冇機會了

刪咗佢

繼續睇
睇到你唔掂
睇到你覺得自己傻
自然會停

緣份到了自然唔睇

巴打 我同你差唔多
不過我已經過左你呢段時期 已經放棄左理佢

有日我由頭睇到尾 同自己講 睇埋呢次 重溫晒一切之後 就係時候放手了

封存左佢等自己冇咁易見到
過一排就冇野
之後del左佢

時間

睇到自己心淡 自然會死心...

大約一年前習慣左每日起身講早晨
瞓教講早抖
生活上事無大小都會分享
但呢幾個月開始 漸漸變得無話題
睇返以前我地啲history真係晚晚傾到唔捨得瞓
真係好心痛

剷左佢啦

日日睇 睇得開心啲

唉 呢到好多同道中人

睇多幾次就會唔想睇

睇完只會令自己跌入無底深潭
比啲勇氣del哂啲記錄佢啦

我都係 我del左fb但無勇氣del whatsapp

del啦 唔好再玩鳩自己 你日日睇完係度懷念過去但人地冇撚care過 覺唔覺得好蠢